好憎啲廢老爭住上地鐵仲要話你撞到佢

明明已經好迫好多人落車，係都要等唔切咁喺車門側邊攝入嚟，撞到佢仲要鬧人

好多港嬸都係

我都最憎，正一垃圾黎

bb今鋪我撐你